有無巴打跳鋼管舞比我睇

不了

點解

你跳俾我睇

小妹怕醜

肥仔跳鋼管舞

屌你

好正

靚女

除左褲